「美C」相遇只能等決賽！10年後誰才是真·王者？

想看美斯PKC.朗拿度？只能等歐冠盃決賽了

今季的歐聯8強抽籤對陣正式出爐，美斯率領的巴塞抽到曼聯，而C.朗拿度率領的祖記則抽到了阿積士，而根據兩隊的分區，美斯C.朗拿度若想在歐聯賽場上相遇，就只能等到決賽了。

根據歐洲足協的4強對陣分區，祖記和阿積士的勝者，將會被分到4強的上半區，他們的對手將會是熱刺和曼城之間的勝者；而巴塞和曼聯的勝者，將會分到4強的下半區，若巴塞能夠獲勝，將會迎戰利物浦同波圖之間的勝者。

相關新聞：【歐聯8強抽籤】曼聯戰巴塞 祖記紅軍好籤

巴塞祖記只能在決賽相遇

如果祖記和巴塞能夠一路過關斬將，殺到最終的決賽，那麼這將成為繼2009年的歐聯決賽之後，美斯和C.朗拿度再一次在歐聯決賽的舞台上交手。在10年前的那場決賽中，美斯率領的巴塞最終笑到了最後，伊度奧率先入球，美斯攻入頭槌，幫助巴塞2-0戰勝C.朗拿度所在的曼聯，問鼎歐洲冠軍。

10年前的歐冠盃決賽，美斯的球隊笑到了最後

那場決賽也成為了兩人的一個分界點，美斯帶領巴塞加冕三冠王，開起了巴塞夢三王朝的偉業，而C.朗拿度則在那個夏天從曼聯轉會皇馬，來到西甲舞台同美斯直面交鋒。

如今，距離那次決賽已經過去了十年，命運的雙手再一次給了兩人在歐聯決賽一較高下的機會，不知這一次「美C」決賽PK的場景，能夠順利上演嗎？

講到兩隊入硬咁

兩個球王就唔知，但美斯粉喺連登真係冇乜說服力

09年歐聯決賽咪打過囉，阿朗輸到仆街，No offence

講真, 講到好似無打過咁, 明明對上十年每年都有對碰過..

如今，距離那次決賽已經過去了十年，丙朗已經轉了兩次會，而美欺仍然留在巴塞。

其實最想睇係葡萄牙對阿根廷

國內美斯數過牙朗好多次啦 西甲比巴攞晒咁濟 但牙朗係歐聯好撚勁

歐聯朗同聯賽斯

聯賽點撚同

美斯本土對阿朗係贏多輸少，但歐聯對阿朗係贏曬

最好睇埋互射12碼

幫助巴塞2-0戰勝C.朗拿度所在的曼聯

今年曼連親自報牛啦 洗要你C朗幫?

歐聯無正面贏過美斯，唔計

其實美斯應該係計2個定3個歐聯冠軍

靠沙維小白, 答案係0

咁易真係撞到咩, 有幾次都差啲ga, 不過係其中一隊岩岩之前果round就出左局

西甲水平高過歐冠啦，我美斯神從來都唔稀罕啲咩世界盃歐冠盃，留俾啲低質球員慢慢爭啦

有一年多仔對皇，拜對巴，諗住決賽會師，點知大家一齊睇電視

C朗都盡力了,5年4次冠軍1次4強,點知對家....

大家唔好再互串

今年 1個34歲 1個32歲 嗱

好好珍惜

贏2比0 果場唔計，西甲過去十年都唔計班朗迷係咪痴線

捧到南美杯我就覺得佢係王者

12都係差啲..

歐洲王者對南美王者